美國WFH 圍爐吹水

有冇人係美國一齊吹下水
呢排冇得出去係屋企悶到仆街
btw而家仲有冇active既美國TG group